成日叫雞都未見過有飛雞

D人成日講飛雞
講真邊度有

1. 你冇叫過雞
2. 你出唔起錢

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

又囉手足做擋箭牌 雞唔可以係手足?

D死全家五毛搞分化
雞你老母，你老母就雞

yes

連登已經畀大量五毛，popo 滲透 搞分化 唔使理佢哋。